（有片）今次真係好多老人家撐我地，睇完個心好暖！

唔知講咩好
我係香港人呀屌

喊左